{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057243",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68876&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산달펜션"
    },
    "text": "韓国のアルプスで有名なペネコルに位置するこのペンションは、家族連れで楽しめる宿です。 澄んだ空気と涼しい渓谷が周辺にあり、プールやフットサル場など様々な付帯施設を提供しています。 周辺にはペネコル渓谷が車で4分の距離にあり、国立新仏山滝自然休養林は車で2分の距離にあります。 石南寺までは車で22分かかります。 入室時間は4時以降で、退室時間は12時以前です。 無料Wi-Fiが提供され、客室はすべて禁煙です。 駐車が可能です。 個人タオルは別に持ってこなければなりません。 夏季には屋外プールが運営され、フットサル場もご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルする形で提供され、基本料金は20,000ウォンです。 4人以上からは一人当たりの追加料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室できず、訪問客は許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットは入室できません。 保護者付きではない未成年者の利用は許可されません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質である火薬や爆竹は客室では使用できません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの状況により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "プールやフットサル場など様々な付帯施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "澄んだ空気と涼しい渓谷、ペネコル渓谷や国立新仏山滝自然休養林があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は4時以降で、退室時間は12時以前です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。基本料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていくことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は許可されますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の利用は許可されません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "ご遠慮ください。火薬や爆竹は客室では使用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 295
    }
}